聽講係若干年前 建制同黑警曾經係兩個對立的陣營

以家點解會好似如膠似漆咁stick together ？
話支持下你食兩舊糖 就以為人地對你好？
有無人同你講你過多十年八年就同公安打交道？
無地位架啦柒頭 以家你仲有用係因為你打到人 so call叫維持治安咋

留名等睇你班弱智毅進仔墮落